法援署署長鄺寶昌阻止警暴受害者告香港警魔證明歸英係好重要

1)刑事檢控專員老仆街梁卓然

由的士司機鄭國泉故意撞人案看刑事檢控專員梁卓然的本質
梁卓然涉誣告街坊以恐嚇遭警察輪姦的受害人不敢指證暴行

2)監警會主席林鄭奴才梁定邦

[踢爆梁定邦]無辜被打理論的真正演繹及監警會支持強姦示威者
-------------------------------------
點解又loop一次,睇到法援署署長鄺寶昌迫害受害人
證明香港所有握有公權力的法律界位已經全面滲透

一定要借助獨立國家的情報資源先捉內鬼,唔係一人人票後呢班人都會暗中攪局

係
香港警魔非法公開示威者資料
因為部分示威者人係剛剛結婚搬走,連銀行信address都未改
係得香港警魔手上有

私隱專員黃雞兒條19律師從來無出聲

以法律打壓人既國家有冇機會唔完全滲透香港法律機制 ?

推

push

違反人權法

鄺寶娼

關歸英閪事
又乘機騎劫

佢冇做啦

就算退休都要追究其反人類暴行